原價賣謝安琪10月10號

女友唔記得左十月十號去旅行買錯左
$680飛3張，原價賣

780同你收左佢
我愛民主女神

仲民主女神 坐咗幾耐？
btw 冇惡意

留tg?

tg?

Push

技安琪呢D賤種都有人睇

11-12/10 有人放嗎

Tg: ggiphon

12號2張有冇人放？

Tg: ggiphon

想要任何一日飛兩張
有冇手足有
TG:

11/12號想收2張
Tg: ggiphon

想收任何一日 任何價錢 2連

有冇人放呀

仲睇謝安琪

收謝安琪演唱會飛
Tg: Rubbishching

有$680 10/10 2張
Tg: llllyyy123

放謝安琪10月10日 680 x2

放10月9 980x2 原價

原價放謝安琪680 10月10日

原價放 十月九日謝安琪演唱會2019 2連位 $680+$20 手續費

9/10 680 2連 想換其他日子 680 2連

Tg:

9/10 $690 x2 想換11/10 或者 12/10 690 x2

11/10去唔到
$980換其他日子
有人要就原價放aj行

垃圾偽人

10/10 $680 2連 換其他日子 $680 2連

原價放 12/10 680 x 2

放 12/10 980 x 2

放 10/10 $680 2連

低於原價放 980*4 10/10 row 6

10/10 980 兩連 蝕讓平放

蝕讓謝安琪10月10 2張$980 票

放9/10 頭場 680 二連
Tg:

平放頭場9/10 $680 2連 54段 30行
有意

放7/10 380 2張

原價
11/10 $680 第31行 4連
11/10 $980 第5行4 連
12/10 $980 第1 行 4連
12/10 $980 第13行 4連
包送貨

原價放兩張 9/10 $680 2連
58段29行
Tg:

唔通睇張敬軒咩
#抵D
#D得好

正常人2個都唔睇啦

所以咪放左佢蝕讓

低於原價放9號680兩張連位

整容偽民主

燒咗佢啦

放9/10頭場 380 2張

680買3張
有興趣pm我